放steam wallet 錢

有$2200 7折出售

有意

1

推

幫推

Steam wallet錢有 可能係信用卡盗刷返黎
樓主既然賣Steam wallet 錢 , 多數係market 賺, ,post market record出嚟就可以證明 唔係黑錢

同埋想筆錢Ge 唔好叫樓主直接買game/ 禮物比你
因為佢可以買完之後退款 就算你己經裝左

最好Ge 方法係Steam market 等值貨品交易

上兩登放野
預撚左死

補圖

全部都10月6

有咩問題？

建議大家認真諗清楚 便宜莫貪

7折點樣便宜莫貪 你換返做csgo d key
market 賣廿蚊
港紙收都係$15蚊條